武漢市用“垃圾车送肉”

貼文來源：百度爆料吧

针对“垃圾车送肉”一事，3月11日晚20时38分，武汉市青山区钢都花园园林社区认证官方微博通报称，由于工作失误，为居民运送集中购买的平价肉过程中，使用一辆环卫车运送了1000份，其中530份已发放，没有严格落实食品清洁运输的有关要求，将对这批肉品上门收回，集中销毁。当晚，该社区一名值班工作人员告诉南都记者，“我了解到用环卫车送肉只有今天下午这一次。如果小区业主对此前收到的肉品不放心，可以联系我们社区工作人员退货。”

武汉青山区一小区回应“用垃圾车送肉”
3月11日下午，有网友在社交平台反映称，武汉市青山区钢都花园园林社区“用垃圾车送肉”。有人在微信群里发言称，“昨天拿了份肉，有臭味，没吃”。

3月11日20时38分，武汉市青山区钢都花园管理委员会官方微博通报称，2020年3月11日下午，由于工作失误，为居民运送集中购买的平价肉过程中，使用一辆环卫车运送了1000份，其中530份已发放，没有严格落实食品清洁运输的有关要求，对居民群众的身心健康造成了不良影响。为此我们真诚地向居民表示道歉。
通报称，“购买了这批肉品的居民暂不要食用，我们将连夜上门收回、集中销毁”，同时，保证明天将同等份量的平价肉安全清洁地送到相关居民家中。我们将第一时间追究相关责任人的责任，并责令其对平价肉供应造成的损失进行赔偿。
业主称是近日送来的10元一斤平价肉
南都记者注意到，钢都花园园林社区下辖124街、127街、128街三个社区。网传图片发生在127街小区的北门。
3月11日晚，一名127街小区的业主告诉南都记者，11日下午5点左右，她在小区购菜群里看到了用环卫车运肉的图片，随后引发居民强烈抗议，“今天晚上小区来了一辆货车，把下午发的肉又回收了。”
一业主告诉南都记者，这些肉是最近几天才陆续分批次送到小区的。3月10日18时许，她家也购买了一袋约3斤平价爱心肉。“10块钱一斤的猪肉瘦肉，我们花了30块钱“。这名业主称，她收到的瘦肉只有一层保鲜膜包裹。“昨晚直接把肉放冰箱了，还没吃。”

返去沖沖水就連返俾佢哋

啲人話要反車先啲人就會搶，變好事

早幾日睇台灣節目，話已經轉左用救護車同靈車送貨
笑到我仆街

唔食罷就

原車車返去，然後轉車再送過